一句講晒! 我撐裝修!

一句講晒! 我撐裝修!
但係第多幾日, 等到民主法案過左先再裝

係等佢整好再。裝。過!

依家全部都爛晒, 裝乜修啫
利申: 和理非, 文宣組

認同好評再推POST